我個藍絲老母問親戚幫港出聲係咪有新Fb Page

我個藍絲老母whatsapp group問親戚 幫港出聲係咪有新Fb Page 仲share左條link香港人係時候繼續用長輩圖同埋文宣工作 為廢老發聲!!

我地好認真架

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

班扑街黃尸滲入晒先要開新群組！！

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你